喺餐廳角落成日見到，有冇人知咩黎

無知一問
係杜蟲定風水野？
有時淨係紅色一點點
呢間就又紅又黃
其實係咩黎

係咪老鼠藥黎

滅蚊

唔好望! 小心踢到!

我都想知

個原理係點樣，又唔覺佢有味

細個屋企人好似都有咁話過我
但從來唔知點解

大家唔好淨係負評
一齊研究下係咩黎呀嘛

滅蚊 果蠅個類

會加啲cheap cheap 紅酒用酒精吸引佢去食入面紅紅黃黃既藥

間間餐廳都會見到類似一個碗仔裝住水
好似係風水
水為財丫嘛
用水浸住張紙巾，聚財

利申： 鳩UP

依個通常叫做蚊兜，不過主要對象唔係蚊，而係烏蠅。
有幾個組成部分：橙紅色藥粉、廚房紙/綿花嗰類、糖水/白酒/米酒，啲蚊蟲聞到有甜味就會飛埋去，之後死喺個蚊兜入面。你見到咁乾淨係因為換完冇耐。

蚊都會食藥粉？用條管食？

原來係咁！感謝

係喎⋯⋯蚊點解都殺到

傻啦，呢兜嘢唔係咁簡單